（突發）要人！要人！！！！

依家港共就係要散播白色恐怖
要你地唔敢出嚟
如果我地727唔敢出去面對
即係我地默認屈服咗係港共令人恐懼嘅手段同強權之下

所以我地727一定要出
仲要好多好多人出
到時一人一啖口水都浸撚死佢地
我地連full gear嘅有牌有槍爛仔都唔驚
冇gear嘅爛仔洗乜驚？
我地唔係出去還拖
我地係去光復 佢不出手我不出手
除非佢一出手 我地就因為自衛而往死裡地打

因為721元朗恐怖襲擊一役
我地又拎返世界各地報章嘅關注
727將會有各大報章 世界記者同我地同行
我地更加要向全世界揭露警黑合作嘅醜惡
港共嘅低莊管治打壓手法
唔可以放過依個機會
將警黑同軍政府發揚光大 有咁大煲咁大

727一定要出！到時見！

Push

［緊急］724 725 726 全面塞鐵

請大家入黎投個票，表達下意見

過兩日再推

光復香港，時代革命！
對準政權，清算黑警！

光復元朗

推

[緊急置頂] 724癱瘓地鐵

7 27 見

光復香港！
時代革命！

仆你個街又諗得過喎
低成本又點解唔做

幫手推

有得諗

好有諗頭

去唔係為左開片
係要話比佢地聽，我地唔怕你地恐嚇

和理非一樣要去

放心 一定去